韓國同香港燒肉一樣味

我覺得無咩特別
男朋友覺得d garlic 辣d

開心大發現